Netflix Do Do Sol Sol La La Sol

《Do Do Sol Sol La La Sol》（韓語：도도솔솔라라솔）是韓國KB2TV於2020年10月7日起播出的水木電視劇，由《最完美的離婚》金敏卿導演與《我身後的陶斯》吳智英作家合作打造。本劇講述講述了跌入人生谷底的鋼琴家具拉拉和神秘的打工仔鮮于俊相遇後，帶着各自傷痛聚集在鄉下鋼琴學院的浪漫愛情故事。

預告

預告

唔好意思幫我入嚟睇睇好嗎
[警世post] 終結失敗循環 面對獨裁絕不妥協

李宰旭我老公

但係女主好樣衰

李麗珍

李宰旭生得樣老真係好處
新人加98年但可以拍好多唔同類型

我以為佢20廿尾

係 www仲要扮30歲同李多喜做情侶
但係又唔覺有問題